yylam 公審撐國安法試卷ig post 精選留言

學生們做乜屌鳩你地恩師？

佢嗰句唔係講緊答卷條友咩

Why not both

Beacon

如果冇肺炎，YYLam 喺UC 嘅assembly應該變批鬥現場

標題黨